TRANSCRIPTION: KZOO_AUDIO/2023-03-01-07H00M.MP3
--------------------------------------------------------------------------------
もう何もいらない 今すぐ隠し 明太だってその瞳にいつも 映した黙っていて My loveLife ain't gonna play in the rain
目指すべきは君の中ぬくもりを確かめたくてそう愛さって 引っ張らげ その反応に切るのはShowdown time 名を持つ声Life ain't gonna
play in the rain 目指すべきは君の中ぬくもりを確かめたくてもう戻れない 消えた態度 染まれるを決めるのはShowdown time
名を持つ声角につくまで 走っていくLife ain't gonna play in the rain 目指すべきは君の中Life ain't gonna
play in the rainGonna take you in 伝えるいつしかの音明けたほどからうまい本音 繋ぐいくつかの糸岸か目とまた開くのよ
きっと今日も始まりつけてく ジュラジティー 心に伝わる未来の空から今 溢れるなんだ愛しい過去のすべてを ただ滲みじます前にさらせ 駆け上げの目 抱き進む力
胸深く抱きつける 貫き視界を願えば空高くちみく花火 ラコの手をすり抜けても君だけ信じてくれたら 何もそれはしない限りなく 明けやかな衝動の間にとなって舞うだ
時はかしてくれ いつも聞かさい 界の花が咲くように君も信じてく 何も失ったとしたって想いを別わぬな そう 最後の最後ですべて輝くからI never had
myself you never be
despair共に生き残ったらどうしようか終わって季節の中閉じ込めた凝らせた一ページにさようなら二度と悲しみになりやす涙なんて僕らにいらない
悲劇を今超えてくすら抜け視界を願えば空高くちみく花火 ラコの手をすり抜けても君だけ信じてくれたら 何もそれはしない限りなく 明け明けの衝動の間にとなって舞うだ
時はかしてくれ いつも聞かさい 界の花が咲くように君も信じてく 何も失ったとしたって想いを別わぬな そう 最後の最後で全て輝くから誰かがつぶやいた
お前はもう嫌いだと一体何を見たのか 僕には知るよしもないけど世間の目は今日も 開け足をさらしているまともに向き合うなんて自殺 恋の自殺
ミスリ夢になりたかったのはなぜだろう何も 自がらめた理由の二誰も知らず 消えていくのは嫌でそれを分かっているけど 苦しつやいそんなようには そばに寄り添う
存在が欲しいと思うのも楽な仕事なんて 何処にもないかもね見てみな 誰もみんな不満ばかりを吐き出す便利な世の中なのになぜだろうどんなにも心忘れ消えている
誰か知る人の言葉がどこに残り まだ少し悩むいい方だいと 済ませられたのどんなに楽だろう これもマジ夢 生きてやつなのいろいろなもの
異世にしてきたけど呪れたらとかはくまいち誰も知らず 消えていけたらそんなことがよぎるような世だから欲の深く見にくいの国 どうかどうか甘えをくださいやらよやらよ
消えたくないよそばにいてよ もう残す愛をいてるの大丈夫そばにいるの今はこの運命 今まで繋いだの Sky grow痛い独りで生き止まりよ 見果てぬ夢は
ゴリゴリゴリゴリゴリ所詮この世は器用世界 開きなおれは ゴリゴリゴリゴリゴリゴリゴリゴリゴリ忘記を配ろう たやすな その日を続け動かすモーボーは そう
感動像未来はただ輝いてくれてればいいんだ僕らはガンガンガラゲの歌この音がスプーンな夏の音Bring the Hikaru Fire 者の胸に Now we
can fly highまたにしたい手を痛みても本音さらせば Go, go, go, go, go,
go隣の芝生がまさおに見えるその気になれば白黒は髪のり自分したいOh, we are grapple 歩るのか?キレは the 夢の swample手に入れろ
感動をどうせ何度も口で出すよいハープタローみんなでチャンカンさわけの音押り上がってくるくるしこの音信じにいただきつむ後は君と
僕の新しい未来さいつこれがほら眩しく作るんだSing, sing, 歌えた君よForever now we can fly highWe can fly
high 飛び上がる in the nightWe can fly high 飛び上がる in the nightWe can fly high in the
sky highOh, we are grapple 歩るのか?キレは the 夢の swample手に入れろ
感動をどうせ何度も口で出すよいハープタローみんなでチャンカンさわけの音押り上がってくるしこの音信じにいただきつむ後は君と
僕の新しい未来さいつこれがほら眩しく作るんださあさらに 私の新しい未来さいつこれがほら眩しく作るんだSing, sing, 歌えた君よForever now
we can fly highWe can fly high 飛び上がる in the nightWe can fly high 飛び上がる in the
nightWe can fly high 飛び上がる in the nightWe can fly high 飛び上がる in the nightWe can
fly high 飛び上がる in the nightWe can fly highWe can fly high 飛び上がる in the nightWe
can fly high 飛び上がる in the nightいけた now we can fly highNow we can fly highNow we
can fight hardKillin' The Devil君は誠実がもらうりすきられ指で僕をなぞる僕は純粋なテロリス君の思う度守る確認が起きる恋に縛られたス
ペシャンレス長い爪を立てられた僕愛を確かめたいエゴ威士気なの僕まで辿り着きたい君に君を届かぬ僕は僕でなくなる前に明日でもいいかい揺れる夜にあるがままでいいよもっ
と深く苦しいくらいに慣れたくじビールが溶け合うほどに僕は君のバニラ何か独りするもそんなクールな君はプラスティック熱いまなざしにはエコロジースその燃える口づけが戻
ったしよがんく君の顔の具僕は僕でいられますように明日でもいいかい揺れる夜にあるがままでいいよもっと早く苦しいくらいに慣れたくじビールが言葉なんても君と僕のバンダ
ム幾つのさを迎えれば夜を呑われるほどのかい空に散られば白い花に囲まれていく明日でもいいかい揺れる夜にあるがままでいいよ愛を愛してお悔しいくらいに君にハマってるの
に不思議くらいに笑いなびて愛してもいいかい揺れる夜にあるがままでいいよもっと君を苦しいくらいに慣れた腰つきがすげるほどに君は僕のバンダムセンチメンタルチャンス青
春とは旅立つ心タミナひときたり人朝にタミナめぐり合い別れゆくタミナ何も可能流れゆくタミナ僕たちも移りゆく人はみなども変えかれる遠い日の記憶のある場所へ愛する人を
泣かせて待ってザッとにもまれて幻想に紛れて僕たちの恋が悲しくの終わりを告げてゆくI miss you君は今旅に出るタミナ夢だけを抱きしめてセンチメンタルチャンス
生きることは別れる心タミナ時きたり時はさりタミナ悲しみが薄れてもタミナ君の目の輝きをタミナ永遠に忘れない人はみな孤独の影をふるざとの景色に捨てにゆく愛することに
疲れ果ててザッとにもまれてザッとの優しさ結想の安らぎ僕たちの恋が思い出の一つになってゆくI miss
youタミナ君はもう帰らないタミナ今日の日に僕一人You're listening to Keizu KZ-001210am Honolulu,
HawaiiNational Game寄せては返すした心ともなる僕君のことよく知らないででも中の決めてますタミナ君のHonor彼女のHonor正本のカスクルトこ
れが俺の理想そうでも理想終わりそうまた優しそうでも終わりそういやいやの役とはケント青春かけたまさにケント今だし俺たちの青春キャイシューBooChanhai
HoneyとあまでシャコダスいつめっぱらしいパパでメガニーChanhai Honeyとエイジャーラーメム寄せては返すした心ともなるなんか順合いじゃないなんてねそ
っかそれ無理だよなんなんでそう僕君のことよく知らないでねえと何かと決めてますあつい見てて可愛いのがいるいいの?いいの?せっぱいってややだお前が行くお前が行くお前
が行くお前が行くお前が行くChanhai HoneyとあまでシャコダスいつめっぱらしいパパでメガニーChanhai Honeyとエイジャーラーメム寄せては返すし
た心ともなるなんか順合いじゃないかもねそっかそれそっかよく知らないで僕君のことよく知らないでねえと何かと決めてますBadDon't worrybut a
thing'cause every little thinggonna be alrightdon't worrysend it, don't worrybut
a thing'cause every little thinggonna be alrightyeah, yeah, right up this
morningsmile with the rising suntree level of firepitch by my doorstepsinging
sweet songof melody's fuel and truthsending this is my message to yousinging
don't worrybut a thing'cause every little thinggonna be alrightyeah, yeah, it is
singingdon't worrybut a thingevery little thinggonna be alrightdon't worryrise
up this morningsmile with the rising suntree level of firepitch by my
doorstepsinging sweet songof melody's fuel and truththis is my message to
youyou're singing don't worrybut a thingyeah, yeah, yeah, yeahevery little
thinggonna be alrightsingin' don't worrybut a thing'cause every little
thinggonna be alrightdon't worrysingin' don't worrybut a thingevery little
thinggonna be alrightsinging don't worrybut a thingyeah, yeah, yeahevery little
thinggonna be alrightyeah, yeah, yeahsingin' don't worrydon't worrybut a
thingevery little thinggonna be alrightyeah, yeah, yeah, yeahevery little
thinggonna be alrightsinging don't worrybut a thingyeah, yeah, yeahevery little
thinggonna be alrightsingin' don't worryoh you're breaking downI can't calm down
why don't you help me outI went to high heaven step on the crowdDon't think you
never break back downMaybe we should better walk it outNo, I won't let you downI
will make you falllike this for the tonight'cause the world is for yougonna take
any best care of mewhat do you want me?diliga dikasu for youdiliga from mediliga
dikasu for youwhat about you?diliga dikasu for youwhat do you want me?diliga
dikasu for youI can't tell but I'm looking your eyesthe end of yous enjoying
tonightbut I'm gonna take you where you wanna goand you should knowwe're gonna
break it downI love this song, don't you name all my lipsit's like I'm missing
what I can't listendon't think you never break back downmaybe we should better
walk it outNo, I won't let you downI will make you falllike this for the
tonight'cause the world is for yougonna take any best care of mewhat do you want
me?diliga dikasu for youdiliga from mediliga dikasu for youwhat about you?diliga
dikasu for youwhat do you want me?diliga dikasu for youso don't let me tell
youwhat you wantjust let let it lovelyme start style you're upI'm your weekI'm
your robleijiga I heal into the göraah ah ahso DON'T wearing WhiteI know you
want meYou say the reason why we can't just be a fightねえ、もう、よりたたすっぱなチュラルWhy
don't you want me? ふるかってかすっぱなチュラルTake it from me? ふるかってかすっぱなチュラルWhy don't you
want me? ふるかってかすっぱなチュラルWhy don't you want me? ふるかってかすっぱなチュラルSuper natural love
超ナチュラルSuper natural love 超ナチュラルI love you, yeahSo good to love you, girlI love
you, yeahWhen I was just a little girlI asked my mother, what will I be?We love
it, sweetieWe love it, richHere's what she said to meWhat will I be?Whatever
will be, will beThe future's not all to seeWhat will I be?What will we
be?There's a song that I singAll the winter's summer's springLa la la la la la
la la la la la la la la la la la la la la la la la la la la laWhen I grew up and
fell in loveI asked my lover, what will they be?Will there be rainbows there
today?Here's what he said to meWhat will I be?Whatever will be, will beThe
future's not all to seeWhat will I be?Whatever will be?There's a song that I
singAll the winter's summer's springLa la la la la la la la la la la la la la la
la la la la la la laNow I have two kids of my ownThat their mother, what will I
be?Will I be handsome? Will I be leech?I tell them tenderlyWhatever will be,
will beThe future's not all to seeWhatever will be, will beWhatever will be,
will beThe future's not all to seeWhatever will be, will beSay the song, say the
songSay the song with meIllustration by 天神色々書いたのと真っ黒で真白Vigital
clockが蓄たくなってるを超えて叫びたい叫びたいことがわかんないHello Hello 拾うだけが確かなものLa la la la la la la la
la la la la la la la la la
laそれ以外特にない色々書いたのと自分でも意味不明いいとか悪いとかの前に待つ意味不明を覚えて叫びたい叫んでも変わんないかも思い思いだけはあるのにLa la la
la la la la la la la la la la la la la la思いだけはあるのにLa la la la la la la la la la
la la la la la la laだけなら楽しいのに何も言わないで言えないままってでも心はずっと喋ってるのに目の前に向けその前に僕に向けてずっと諦めないの
に色々書いたのと閉じたり拾ってるペジタル時計がしくたくやかましい覚えて叫びたい誰かに聞いてもらいたいいつでもそれだけが確かなものLa la la la la
la la la la la la la la la la laこれ以外特にないLa la la la la la la la la la la la la
la laそれ以外特にないLa la la la la la la la la la la la la la la
la何も言わないで言えないままってConfwide me anymore知らず 知らずのうちに君は幾つもの季節を過ごし幾つかの夢も叶わずこの済み慣れた街に青春を
刻んで出てゆくさよなら若者巡りあった人との触れ合いに喜びは孤独を忘れさせ悔しさに涙をこらへこの済み慣れた街に思い出を残して出てゆくふるさと捨ててきたようにこの街
を捨ててゆくのか夢をきっときようさよなら生きる道に夢はひとつでいいひとつの夢が君の道を教えるふるさと捨ててきたように夢を叶えに行こえすだってゆくさよなら若者よさ
よならさよなら激しく変動する世界心を休める場所もなく本当の平安を体験できずに過ぎていく毎日の中で心をリフレッシュするためのチャールズ・スタンレー博士のインタッチ
放送は月曜から金曜の午後2時15分からです太陽は赤く閉じ込めて車はどこへ進む今度も吹き荒れる夜に僕らの声が響いた願いの灯りを灯して心は夢を抜き捨てて白い道を行く
暗い空には明け星が未来をどうしてもさして動かないから優しく誘う機能に手を振って僕らは泣いたまた走り出すため迷っても投げいても命は明るい増えてを伸ばすが光を祈り空
高く歌声せめて君に届くように真実は勝ち残った後に誰かが置いていくもの空を負うだけものが呼び合う世界はキスを重ね 白い色に濡れた遠いが月火を落とすどこ闇に潜む小さ
な花僕らは光を祈る手のひらで滑り落ちあったり君を抱きしなったり目が開かなうその日まで目が開かなうその日までまた暮れない理想はない白い道を引く胸の光ある明かりが未
来をどうしてもさして消えないんだ冷たく深く閉ざした心にも小さく強く輝け続けてる思い出よ 悲しみよ 僕らを明かり 微笑みを振り出してよ東の地平空高く明け星 遥か遠
い道の上に太陽を思い出す車は進み暗い空には明け星が静かにただひとすじの光をくれた瞼を閉じてもそこに見える景色が悲しみで染まるほど涙が消えない日優しい優しい声やの
通りがいつもあなたのもとへ届きますのに心不安な夜 いやの明かり消す度窓の外
見えてくる小さな光のように優しい優しい夢だけのほうがいつもあなたのもとへ届れますのに明日へ 明日へ 明日へと歌おう言葉にならぬっても歌い続けようただと明日へ 明
日へと歌おうこの道は遠く繋がっているから一人じゃないから明日へその痛みを知ることあなたの笑顔を見ることそのことが答えだと今のからの想いもつなぐてつなぐをあの今を
乗り越えてゆく大きな力になるからあなたとあなたとあなたと歌おう例え離れていても道は遠くとも明日へ 明日へ
明日へ僕の雲の想いがととまで歌い続けよう笑ったような話はないしない雪と神すわう 松井向き降とした瞬間に降る遠え見 雨の地晴れ 船の間にさす月明かり
夜空はまた新しい朝を連れてくの明日へ 明日へ 明日へと歌おう声が枯れてもがんみたい続けようあなたへ あなたへ
あなたへ歌う同じこの空の明日ともに向くってゆく明日へさらす月が流れたから明日へ 明日へ 明日へ歌ってたGallery show from the
dayなぜだろう心は繋いだしたんだ笑顔に住んでいた 真っ黒ワンボースカー面白いハンブルに注目したのがどこにいるのかをせっかく体中逃走 急上 少女
ラクラクラク普通に歩いてるだけでも普通の出来事を切るのって最初は生きてるだけだってあなたのことの時間何が何のためにそうねBiss meひなままになって
エラランチョーもう言うことかしらで顔かくしてBit you buddyBit you
buddyだけど見はないの?専用にビッグゲームはつくられどんなことしてたわからんも誰も言えたらねない言えたらねないただに青 見つめ青愛がなくて世界は
君の中で正解じゃないよ 流れたまそうはこととは無関係Baby what did you
say?やっぱいベイトクラブでここだけのトークはあいつがやったんだ街が灯台中そばろとそっ中1-5 車体中テンテンでも彼女の中に紛れがなって目がかじる
勝負のが1-5 車体中2-5 前も走るのは誰のかのかい見てやらなかったらきっと 舞いた自慢を抜いた目にほかまあ
明日は下手でつのばれかとエンドロスマスティー奇跡さえかね 日が明るいのただ 避けずの星かね一生懸命など誰も辞めない 地球ですが信じようよ 信じるよよ信じよう
笑った世界はうるく僕どこかがとってきたら誰かは知らない誰かに体をテアビッション フォンステイベイ胸に出た 見せたWait on
sick痛いこと言わせてくれあの日の場所で出てきないスチップ呼ばれた場に 呼ばれた場にたっぷしとつだけを踏むのって 今日のことは無い
誰も誰も自分のことだけカッコイイ カッコイイ カッコイイそうじゃみんなこと誰かに愛してくれただただ嫌なスタート僕もどこか知らないがんばくして一番に
一番にどこかに笑いませんように見込んでいますからねカッコイイ カッコイイ カッコイイ誰もためやそうにイエッ カッコイイ
カッコイイ誰かに青を見つめ青を愛がなくて絶対は わるむみイエッ カッコイイ カッコイイそれこそ 変わった流れだ前のところ 何か見ちゃいない週末の横の街にも人生は
きっとはない乾杯日本の週今日は今日でも一つおいしいかどうかさて起きだ博士なり舞いおつかれさあ小さな鼓動描いた将来大人だれっこくの制度の目を敷き目狙いでは取り入れ
最終的な予感をこさえた気づいたら 違ってばパパとカッチ出すんで自分らは 早い責任を立ち放った時間が無い 枯れすらないないない
隙しという真っ白をしてこう真心称明してんだけ乾杯日本の週信じていた山根く全然認定しょうが
入れるんだぞ痛いても気持ちじゃな大きな不安払った正体は世界にもう満たんに 絵ずいてぞバランス 演技できようまだ絶対無償が不良だ気づいたら
犯してた落としめしたご人と痛いてやここさんがた恥ずかしそうに黙ってんだ手手にもない 目の中もすぐにつくなくちゃそう グラフは急いも赤いも誰もあれ自由よ
いいように拡手されないで安くらないで修飾さまはほこり高く合って頼むよ自由フェイクじゃない卵ライオイに乗り出せバタルマジック クサルマジック追い続けてたい 貴様を
ずっとずっとはかしても 選ばれざる創造と 知らない選ばれしし 配送無視不足自由という名の
扉がいた大手はやそう乾杯にかうのしいつか本当の味を知ってよいたいから手立つしよう乾燥なま人間に救い合いしなった社会次世代からマッドに生きろと離れる時
追いにいまるその人口そう 青々と自由と歌おりさあそしに行くことだろう時間は線と涙が生まれて欲しいみなの主人愛しているもっと逆らないでそばにないよさて
正直さのたとりを奪って求める自由どうしちゃって 意識せざる燃えない 殺す街失くせたち 愛されてみたい刻まりやくStay awayFM NUC5
Beautiful SongsFM NUC5 Beautiful Songs